想快啲死（非自殺）

做咗廿年人好似已經見過曬好多野咁
要領略到嘅，明白嘅都明咗
好想快啲完結人生
塵歸塵，土歸土
回歸宇宙
但係我堅決不自殺，想自然過渡
有冇人明呢？

呢度大把隱青

加油呀Ching
放完負就算啦

看透世事
想歸於我佛

以前我都咁諗，但而家唔會
一日未見到支共解體、香港光復，我都唔想死
即使現在好痛苦

又啱，但係一諗地球有支共出現都係運行規律，就好自然睇化咗
但係支共都係仆街，真係抵撚死

我明呀，每日都等會唔會有意外可以快啲死左去，如果有生之年(睇怕唔會長)睇到黑警同林奠有報應當bonus，無都預左了。

講規律，你冇108年(好似係)命都未經驗曬,所以一日唔死都會有新野

快，就快有報應，等埋落去先

生態上已看透生離死別
做人又好似無慾無求咁
成個老人家咁

可能道行未夠，而修練下

完全明 世間太多煩擾事 有時真係唔想理咁多 同埋我自己係信正不能勝邪 呢個世界永遠都係仆街當道

所以有時睇到眼冤 與其話自己死 我倒不如話想快啲世界末日

就係想要平靜
想不問世事，但係就身在漩渦

Exac7ly 同你一樣感覺

全即是一 一即是全
全部回歸自然

呻完又準備回歸現實
屌

早排睇完未來人kfk介紹，對未來有d其待
link係part2,入面有part1 link

唔係叫你信佢，不過當做對未來想像係好有趣

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

我都想，可以點